NOW 懶人包：評分制人生 - 社會信用系統

現實係香港只係冇公告實行社會信用系統
監控全民就一直都做緊

pusg

push